［叫春］我冇女呀！！！

點解廿幾歲人都冇女呀！！仆街啦 點解呀！人地十十幾歲就係後樓梯扑野，我就到而家都要匿埋打丁呀！！公平咩，哩個世界公平咩，哩個世界公平咩 ！！？

有人三十幾都係 a0啦
利申 十年後嘅我

你揾佢地做咩😳
999

點解呀屌